admin 懇請你立即停止開放留言評分功能

此功能無助幫助討論，令會員以正負評當作參與。
請admin正視問題

依個正負評系統 基本上體現到 腥港豬羊群心理 無獨立思考既劣根性

admin 你可唔可以入黎解釋一下佢對連登有乜好處

家下你將舊登admin做唔好既野做返好
但係將個垃圾功能加入個app
想問下你個諗法係咩

令到啲撚樣唔識自己唸野 一日到黑望住自己正負評增長 唸自己講啲咩先會多正評 呢啲為正評而發言所謂之連登毒瘤 題外話：而假膠多數都唔care 負皮 不停打5p字 做on9 仔反而就有警醒世人之效用
所以 假膠較虛榮心小學雞高質

見到d五毛狗講野多負評都有d作用

同意

admin/連巴入一入,關於留言正負評既改進建議

呢度有解決辦法既提議又唔支持
講埋晒啲發晦氣有破壞無建設既野算點
真係取消左既話想一拍兩散？

我見過有件假膠
一個月前開假膠post第1,2個回覆叫佢唔好戇鳩成堆正評
佢自己就一堆負評 跟著就俾人圍屌
一個月後再開同樣內容既post 頭個幾個回覆就真心膠 個post就成堆正評
依道D細蚊仔根本睇正負評做人

個正負評家下有撚用?

負評我個d人，可唔可以入黎講一講理據
話個功能可以負評五毛/5p
咁點解你唔直接開聲屌啊垃圾

有啲人搞活動會用到
你憑咩一下子話無用

on99 , 你嗰啲濕鳩野 叫活動 ?

活動就搞投票選項啦
正負評你得兩個option,點玩啊?
認真搞活動就用Google form 或者其他
唔好講到真係好有用咁

依個 function 係要嚟畀 五毛 向佢領導收錢既

出左個 post 可以主導到啲兒登仔既思想方向 , 則被視為有效向小朋友洗腦

到時 正評:負評 ratio 越大越多錢